其實話咩今晚有行動嘅手足係騎劫同唔尊重，咁呢四個幾月都好唔尊重陳同佳條女

返屋企祈禱啦，搞咁多野

唔駛再嘈
想做就做

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

on9

連登仔不嬲mind fuck

咁尊重死者屋企人做咩要反送中？做咩要查陳彥霖案？

陳同佳去咗邊？

好心班懦夫唔好搵人屋企人做藉口掩飾自己嘅廢，只係得把閪口叫報仇，個個都係葉公好龍